屌岩先係屋企好撚老尷#[sosad]#b #[sosad]#b

小弟長居房間閉門用電腦

電腦喇吧同耳機都有插住

平時用邊樣就window切換輸出

岩先心血來潮想打個丁

抆定紙巾戴好電痙耳機較埋7.1聲道

諗住同陪左我咁多年既左手共聚天倫之樂

入到pornhub擺定個姿勢

揀緊條靚片諗住飛住睇昅一昅試水溫

點知未撚切換耳機輸出

個喇吧好撚大聲咁呀～呀～呀～

歐美叫聲大家好撚清楚

個刻心諗仆街拉

房門出面老母坐住按摩椅睇電視

老豆就坐sofa

佢地兩老一定聽撚到哂

8點到呢家連尿都唔敢出去屙

家父仲睇緊viutv播d唔知乜春

唔知聽日訓醒點面對

無是咁的0分

咁撚老尷仲咁好心機每句都icon

唔係故黎架屌
真人真事岩岩發生

咁個飛機打唔打得成

已經尻縮左

屌
我之前download 劇黎睇
又冇留意喇叭開到最大
突然有個廣告一彈係叫床聲
成屋都聽到
果時仲要出廳食飯前彈出黎
屌你老味
一出廳見到我老豆老母靜左扮冇野個樣
諗返都好撚嬲
我又唔係打飛機
真係好撚唔抵

咁熟既